〈唔做標題黨〉運動愈到瓶頸，你愈要莫忘初衷

連日黎頻密嘅街頭抗爭唔少人已經到覺得到左瓶頸位，但每一次嘅號召仍然有大批民眾走出黎，我相信呢個畫面對每一個香港人黎講，都會好感動

然而，我地之所以覺得到左瓶頸位係因為我地欠缺左方向，或者係迷失左方向，尤其係街頭上嘅行動，彷彿漫無目的，而結果卻係每次都有人被捕。
之前已經有好多人講過「目標」嘅問題，現場無目標的話，後排會唔明白有咩原因要留守，但前線又會覺得無野爭取到嘅情況下撤會變成鳩行，唯有「目的」先可以消解呢種兩難情況，有目的要做，例如衝擊立法會，後排知道要點輔助前線，前線亦知道完成目標後要撤離。

現階段嘅街頭抗爭困局係做與唔做都成為問題，如果話我地最初走上街頭嘅理念係為左彰顯公義，依家我地漫無目的嘅遊行示威並無彰顯到啲咩，最多只係係警方濫權濫暴時，突顯到佢地嘅不公義，從基本邏輯推論，證成到對方不公義係無辦法從此推斷出我方係公義的；如果唔走上街頭，我地又好似搵唔到其他方法黎有效表達訴求，往往只能夠係同溫層打飛機圍爐取暖。

慶幸香港人係呢次運動中展現左無窮嘅智慧，當下已經有好多post指出唔可以只依靠勇武抗爭，叫大家回想一下之前遍地文宣嘅時期，放映會、派傳單等等，呢啲行動係為左話畀人知我地點解要走上街頭（正名化），如果你一個行為得到正名，先會有人深究你係呢個行動（勇武抗爭）當中嘅各大小行為（對抗黑社會、圍堵狗屋、放火等等）是否合理，否則每個畫面只會睇到一個當下客觀呈現嘅鏡頭:破壞與混亂，所以大家要記得當初和理勇武係點結合。
雖然我強調應該重新正視文宣嘅重要性，但唔代表勇武就變成次要，如果只得文宣只得論述，我地只會退回雨革後期，一眾學者一眾理念係意識上嘅辯論或者鬥爭。

文宣係為左從指出對方嘅不公義黎表達我地對抗呢啲不公義嘅正當性
勇武就係實實在在走上街頭，背負住合理正當嘅原因去彰顯公義，就好似因爲警黑勾結，為左保護市民所以要制裁啲任意傷人嘅黑社會

無論你係要靠外國勢力、㩒錢抗爭、攬炒焦土定係革命獨立，文宣同勇武都必不可少，係呢個動盪嘅時刻，好多人或真心或分化，都不期然將勇武和理比高低，但請細心諗清楚，我地停到條條例、能夠搞咁多次光復、能夠一呼百應、能夠走到呢一步，我地由始至終都明暸係因為和理勇武嘅完美結合

莫忘初衷，我地係為左彰顯公義而行出黎，你可以有怒火，但你唔可以任由怒火四處亂竄，否則只會變成另一隻怪獸

光復香港

時代革命

不分化 不割蓆
仲想同大家講，唔好忘記過身義士，佢地先係我地精神領袖。

推

再推

認同
大家正面面對問題，唔好搵藉口俾自己
勇武和理非少左邊邊都唔得
利用集體智慧走出困局
唔好因意見不合割蓆
一直記住我地點樣一路走來:
五大訴求
缺一不可

無大台既其中一個弊端就係容易迷失，但正正因為咁，我地香港人先要更加團結！

記住最初既五大訴求，被捕義士同埋行先一步既義士們

一定要團結啊！同埋記住唔好習慣啊！

如果大家仲未睇周保松篇文，請快啲睇

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

推埋

8.9 和你飛
8.10 大埔遊行

推！

push

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

光復香港
時代革命

樽頸其中一個原因係之前大家用盡力推85罷工,宜家過左即刻好似失左目標焦點咁。

大家諗真D,對上一次全體有D心灰意冷果下係幾時? 就係7月頭衝完立法會果幾日。跟住出現o左乜o野? 就係遍地開花o既連儂牆!!!! 之後打返起晒士氣! 所以話文宣同和理非又係出動o既時候喇!

睇下呢兩篇讚我地o既文章, 就知勇武同和理非缺一不可!

五大訴求 不撤不散!!!

不分化

不割蓆

Push

pish

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:03）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

推啊

要雙普選，定要港獨，去到最後都必然要面對共產黨政權。
而要對付共產黨，單靠香港百花齊放絕對唔足夠，一定要靠整個中國其他城市都一同革命，才能成事。
所以文宣要拉攏埋中國網民，係下一個樽頸挑戰

我要真普選

係, 特別係和理非必需堅持站出來遊行, 以人數向暴政施壓

呢個遠境我贊成，但當下呢刻我覺得好難灌輸到「中國城市係我地需要拉攏嘅對象」，所以我地應該先整合好自己和理勇武嘅力量，文宣應該宣傳好呢刻嘅方向先